CX又畀邊間支那銀行call loan?

有冇手足知邊間？

？？？

大股東:
太古45%
Air China 30%
Qatar Airway 10%

係咪call margin?

CX 堆 USD 150 期油長倉 究竟平咗倉未？

300億係咪係填期油MARGIN數？

卡塔撚油王不如買埋個30%啦
再唔係叫佢兩個中東fd幫手買
Emirates Ethiad